［高汁IQ題]錦鯉玩英雄聯盟最鍾意打咩路？

係上路...因為
「錦上路」

高汁
低汁

屌你老母我個post咁撚低質都抄

［LOL IQ題］猜香港地方名